［紅店提示］片仔癀 係由中共持有57%

上巿公司

黨資佔57%

最近仲喺cctvb落廣告

最近TVB廣告時段成日有個女人喺度大叫，一嚟煩，二嚟膠，三嚟…條女參加過「一戴一露」嘅？

黃子桐，原名黃曉婉，未入行先奶共，做緊學生嗰陣已經參加一戴一露交流團，再上TVB吹捧

一戴一露小姐，文匯報都有你嘅身影喎

//來自香港大學的學生黃曉婉發言表示，冀籍此活動瞭解祖國繁榮，並探清自身未來發展方向。她的發言贏得許昆林副市長和歐陽曉晴主席的讚許。//

黃同學，知唔知一戴一露最成功輸出嘅係咩嘢？

2018年選党姐選唔到，但都碌咗TVB做茄里啡，反送中運動過後，毅然與TVB簽訂經理人合約

2019年之前的確有好多粉紅港豬，但2020年都未醒，真係幫你唔落，請派嬲畀黃子桐嘅廣告商

🚫 片仔癀牙膏(捷成藥業) 🚫

[吖你老母]片仔癀牙膏條女可唔可以靜少少呀仆街

up

支味牙膏